唔好再分化，舉民國旗一d問題都冇。

舉個好簡單嘅例子，台灣人舉香港區旗聲援香港，你會唔會覺得佢係支持緊政府鎮壓示威者啊？
唔會架嘛，你有腦架嘛，有思考能力架嘛。
台灣人會唔會覺得我地雙十舉民國旗係支持國民黨對台灣人嘅白色恐怖啊？

有少少頭腦都知我地舉民國旗係要落中共面啦。你覺得台灣人會唔支持我地落中共面咩？
麻煩某d連登用戶唔好再杞人憂天啦。